［暗瘡撚］有無人生暗瘡生到去背脊同屎忽

以前背脊同屎忽成日生暗瘡 啲瘡同印又難好又難退
依加雖然少生左瘡 但仲係好撚多印 搞到又唔敢同啲朋友去游水又唔敢係佢地面前除衫 點算

Same 呢排買左隻松焦油皂 用一排睇下點先

轉天氣特別多

屎忽生瘡係點架